強烈譴責襲擊林卓廷既暴徒

香港是法治之都